好難接受囡囡嚟月經

個囡暪了我3天來月經, 剛10歲, 佢知我一定會唔開心, 但俾我發現個時我真係唔幾接受到, 最擔心的事情終於來臨了....可愛的童真已消失了....最接受唔到係點解有事都唔講俾我知, 我真係做人好失敗

嚟月經係咪即係開始有水
純粹好奇

10歲唔係好早？

感建分

以後要做安全措施

初潮唔同屋企人講
你真係要檢討下
好失敗
利申冇囝囡冇家姐細妹

可食用了

係

正

10歲咁早嘅

可以做亞麻了

吓好正常

食婊月經前都可以㗎
係可大肚啫

要開始教佢用condom喇

破左處姐有咩咁出奇

你真係有病

Sis你自己第一次來果陣有冇同屋企人講..？

變態老竇？

裝d血落樽放上網賣